\documentclass{article}
\author{Quintero Rubio Martin}

\usepackage[left=1cm,right=1cm,top=1cm,bottom=1.5cm]{geometry}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[T1]{fontenc}
\usepackage[spanish]{babel}

\usepackage{multicol}
%\usepackage{times}
\usepackage{graphicx}                 %incluir imagenes
%\graphicspath{.imgs/}
\usepackage{pdfpages}                 %incluir pdfs
\usepackage{color}
\usepackage{minted}

\newmintedfile[myC]{c}{
  linenos,
  numbersep=5pt,
  gobble=0,
  frame=lines,
  framesep=2mm,
}

% para codigo python
\newmintedfile[myPython]{python}{
  linenos,
  numbersep=5pt,
  gobble=0,
  frame=lines,
  framesep=2mm
}

%Para las salidas a Consola
\newmintedfile[myRun]{text}{
    linenos,
    numbersep=5pt,
    gobble=0,
    frame=lines,
    framesep=2mm
}
%%   Documento                     % 

\begin{document}

%\includepdf[pages=1-1]{./pdfs/portada.pdf}

\tableofcontents   %indice
\newpage

{\Large
  \textbf{Algoritmos de Búsqueda. Parte 2.}\\
  {\color{brown}
    \rule{200mm}{0.4mm}
  }
}

\section{Objetivo}
El estudiante conocerá las formas de representar un grafo e identificará las características necesarias para entender el algoritmo de búsqueda por expansión.\\
Al final de la práctica el estudiante habrá implementado la búsqueda por expansión, en un grafo representado por una lista de adyacencía en algún lenguaje de programación.

\section{Antecedentes.}
\begin{itemize}
    \item Análisis previo del concepto de grafo. su representación y su algoritmo visto en la clase teórica.
    \item Manejo de listas, diccionarios, estructuras de control, funciones y clases en Python 3.
    \item Conocimientos básicos de la programación orientada a objetos
\end{itemize}

\section{Desarrollo.}
\subsection{Actividad 1.}


\section{Conclusiones}

\subsection{Márquez Zetina Laura Verónica}
ha si, yo pienso que la ostia je je je 
\subsection{Quintero Rubio Martin}
esta es una de mis conclusiones el
bueno esto es por otra cosa, la ned flander, luego lo acabo






\section{Bibiliografia}
\begin{itemize}
\item
  Xavier Franch Gutiérrez.\\
  \textit{Estructuras de Dátos, especificación diseño e implementación}\\
  México\\
  ALFAOMEGA grupo éditor, S.A. de C.V. 2002
\end{itemize}


\end{document}

